
Припев 
Падая на самое дно, теряя деньги приобретая врагов
Засыпая, у друга на матрасе
Я говорю себе она все —  таки классная
Мелодия звучит в голове, за стеклом 
Холодная пелена, а за ней
Жизнь продолжается как эта трасса
Я говорю себе она все — таки классная

Я знаю, бог все видит, хоть и не хожу в церковь
И как солдат, верю кресту лишь под бронежилетом
И как Дельфин люблю людей, но не всех, а конкретных
И крепко засел в вагоне тупиковой ветки
В чужих успехов плене, зависть, путая с ленью
Поступаю, как считаю, все реже считая деньги
В попытке не превратиться в этих «туристов»
Что, желая видеть мир, приобретают телевизор
На заднем сиденье такси под названием цели
Уже не помню, что там с сыном, домом и деревом
Сделал ли или создал видимость активных действий
Неужели только песня место, где я могу быть честным
По уши в дерьме и в работе не нужной
Мечтал быть жарким, оказавшись не больше чем душным
Стать хотел разносторонним, стал предательски разным
Но я благодарен тебе жизнь, ведь ты у меня классная
Припев 
Падая на самое дно, теряя деньги приобретая врагов
Засыпая, у друга на матрасе
Я говорю себе она все —  таки классная
Мелодия звучит в голове, за стеклом 
Холодная пелена, а за ней
Жизнь продолжается как эта трасса
Я говорю себе она все — таки классная

Я однокуплетник и мне трудно без шуток
Заполнить в песне этот многострочный промежуток
Чем —  то умным, как минимум не став придурком
В своем же тексте, дописанным на кухне у друга
Среди грязной посуды, липкого пива и сока
Обид, и чувства типа, какой одинокий
С дымом в легких, и этим шилом в заднице
Что заставляет бороться, упав подниматься
Греша не стыдиться, соврав не краснеть и на случай
Если поймают, отмахнуться, что хотел как лучше
Передвигая тушу в этой возне мышиной
С планом максимум на жизнь купить б/ушную машину
Скрывая слабости, словно скрываю краденное
Сдаю без боя этот грязный окоп неприятелю
И максимум — отступлю, но не сдамся!
У меня есть только ты — я докажу, что не напрасно. 
Припев (2 раза)
Падая на самое дно, теряя деньги приобретая врагов
Засыпая, у друга на матрасе
Я говорю себе она все —  таки классная
Мелодия звучит в голове, за стеклом 
Холодная пелена, а за ней
Жизнь продолжается как эта трасса
Я говорю себе она все — таки классная
